到底點樣可以整走頭頂嗰執頭髮

求解答

微大一[img]
笑左